Trump 算唔算係人生贏家？

美國人 ，白人
身高 190cm
美國富豪, 破過4次產都可以身家有二百幾億HKD
老婆係大波高妹model , 後生自己廿年
係晚年果陣仲做埋全球最有power 既總統
仲可以撚埋中國

Trump仔真係痴撚線

絕對係

淨係咁都贏好多了

前兩句都贏晒大部份人啦

首抽之神

唔靚仔

佢後生都唔係咁順利

好似係分公司破產？

最勁係破幾次產都做到富豪

絕對係傳奇 侵

係4次

齋係美國白人呢項已經贏